有冇巴絲另一半都係咁？

放假Whatsapp想覆就覆 做自己野前永遠唔講
有時突然消失2-3個鐘做自己野 話放狗行街同屋企人飲茶乜乜乜
唔係唔比佢做自己野 唔係煩 但講聲好難咩 下下諗佢去左邊 不過信佢唔係有第二個

有無巴絲另一半都係咁？